人大了，聽到波濤洶湧，

再也想不到是海

係, 只係想到伯母

😂😂😂🤣🤣🤣